2018年，四名软件工程师在加纳成立了一家公司，以解决面部识别软件的这一局限性。 为非洲建立面部识别技术的竞赛是由这位屡获殊荣的工程师领导的 
 也许没有任何电子竞技组织比FaZe Clan拥有更大的影响力和认可度。 FaZe Clan的李·特林克、特洛伊·卡特和尼克·科尔切夫将于2020年9月11日来到TechCrunch的Disrupt 2020 
 如果你是一个建立在任何网上商业想法的基础上，这可以增加销售以及你的公司的整体认可度和声誉。 企业如何利用YouTube应对COVID-19商业危机|凯瑟琳·加西亚| 2020年9月7日|搜索引擎观察 
 所以，他不需要在广告上花那么多钱，就能获得很多认可和报道。 美国隐藏的双寡头垄断(第356集重播)|Stephen J. Dubner | 2020年9月3日|魔鬼经济学 
 智能手机上的语音搜索趋势持续上升——这都要归功于语音识别技术的进步。 语音搜索SEO指南:趋势和最佳实践|Ricky Wang | 2020年9月2日|搜索引擎观察 
 2011年12月，他的绝食活动得到了全国的认可，并成为点燃抗议运动的火花之一。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 希门尼斯最近在接受英国《星期日泰晤士报》采访时说，他只想得到认可。 西班牙法院将考虑前国王胡安·卡洛斯的亲子关系指控汤姆·赛克斯2014年12月12日 
 理查森说:“它还没有得到应有的承认。” Justin Jones | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 一些人点头表示认可，另一些人则显得很吃惊。 2014年10月21日，纽约护士在埃博拉风暴中保持冷静 
 这是一个有组织的团体寻求国际认可、道德对等和金钱的行为。 鲁迪·朱利安尼:为什么我抗议“克林霍夫之死”|鲁迪·朱利安尼| 2014年10月20日|每日野兽 
 肺炎球菌的识别取决于它的形态，革兰氏染色的事实，以及是否存在包膜。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 某些动物对图画上的物体有一定的判断能力，对图画上的物体的早期识别往往具有惊人的分辨力。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 只要他抬起头来，他随时都会遇到一双眼睛——那双眼睛在夜色中朦胧而又明确地注视着他自己的眼睛。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 对这些染色特性的认识标志着现代血液学的开始。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 这种承认并没有因为任何不稳定的暗示或承诺而减少真相的现实和揭露的辛酸。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦